其實 3 hon 畢業係咪一定報唔到pgde?

如題

Third hon就唔好教書啦 誤人子弟

點先讀到有third hons

可以報到pubg

可以叫到PTGF

3 聚 青 hon

math/physic major 畢到業都偷笑

起亂世個陣應該得。

搏盡！
無悔！

高質post

pgde 最睇gpa

識人做TA part time 報到

但都係屌 咪撚害人啦仆街

報到

中學教書睇公開試多過 hon

讀完都冇學校請啦

國力應該得

報就梗係比你報
但pgde唔會收你咁解
就算真係收你 都唔會搵到教席
所以慳返啲報名費啦

有朋友3rd Hon無PGDE搵到Contract教席，而家Part time讀緊PGDE

我都識一個咁既朋友，聽講佢屋企人都係做老師，所以識啲中學校長。